Harry Kane 反cup神射手我一定大大力bin

死利狗咁撚串丫嗱

John

岩 唔使多 贏一球就夠

唔知班死痢狗憑咩咁自信
黎緊熱刺全力谷kane入波 要過salah根本唔難

Btw 死痢狗笑人冇冠軍j神射手
自己咪又係4大雞胸j神射

支持阿古路反cup卡尼沙拿拎神射

收左咧

山狗都未出聲

米串

入多21球就追到 全能到仆街

場場大四喜 輕鬆反cup

咪燈

對阿狗 入22粒

嬴到又點
Claim隊友入球呢件事已經柒左

有燈神支持，死得啦

我全力支持沙拿拎英超神射手

CUP囉